九龍城區太子選區咩情形？

有無人知九龍城區太子選區咩情形？ 想update下
利申：支持桐叔

桐叔當選

1號 2號 3 號

Source？

區選po
好耐之前已經講緊

你講緊紅土家果個post？ 我都有睇到 但係我見傳媒無update 唔係好放心

有無人知？

推唔到post好慘 好想訓覺

1 譚杰文 164
2 丁健華 2,219
3 黃國桐 2,512*